{
  "Enter": "请输入",
  "About": "关于",
  "Copyright @ 2022-2023 NuboMed. All Rights Reserved.": "版权所有 @ 2022-2023 NuboMed. 保留所有权利。",
  "Monitoring": "监控",
  "* Please do not execute any operation which might cause corruption of middleware files.": "* 维护时请勿执行任何其他操作，否则可能导致中台文件损坏。",
  "Maintenance": "维护",
  "Config Editor": "配置编辑器",
  "Serial Port": "串口",
  "Fingerprint": "指纹",
  "* Please stop middleware service first before testing fingerprint sensor.": "* 测试指纹模块前请先停止中台服务。",
  "Face Recognition": "人脸识别",
  "* Please check if you can connect to the Internet first.": "* 请先确认本机是否可以访问互联网。",
  "Camera": "摄像头",
  "Network": "网络",
  "Time": "时间",
  "Log Downloader": "日志下载器",
  "Starting": "开始运行",
  "Running": "运行中",
  "Not running": "未运行",
  "*** Process state changed: {} ***": "*** 进程状态改变: {} ***",
  "*** Process finished with exit code {} ***": "*** 进程执行完毕，结束码: {} ***",
  "Middleware Service Management": "中台服务管理",
  "Please input user password": "请输入用户密码",
  "Input user password": "输入用户密码",
  "Start": "启动",
  "Restart": "重启",
  "Stop": "停止",
  "Service Running Status": "服务运行状态",
  "Terminal Output": "终端输出",
  "Clear": "清空",
  "CPU": "处理器",
  "Memory": "内存",
  "Disk": "硬盘",
  "Middleware": "中台",
  "stopped": "停止运行",
  "running": "正在运行",
  "Install": "安装",
  "Update": "升级",
  "Restore": "还原",
  "New installation (For factory)": "全新安装 (工厂使用)",
  "Select the type of consumable cabinet": "请选择耗材柜型号",
  "Update (For Implementation Engineer)": "升级 (实施工程师使用)",
  "Update package (*.tar.gz)": "升级包 (*.tar.gz)",
  "Please select middleware update package": "请选择中台升级包",
  "Select update package...": "选择升级包...",
  "Execute update": "执行升级",
  "Backup restore": "备份还原",
  "Select a middleware backup": "请选择中台备份",
  "Please confirm middleware install package has already unzip under \"/nubomed/consumable-cabinet-service_V*/\"": "请确认中台安装包已经解压，且位于\"/nubomed/consumable-cabinet-service_V*/\"之下",
  "NVR": "网络录像机",
  "Reader": "读写器",
  "Action Delay": "指令延迟",
  "Sync/MCC/WS": "同步/MCC/WS",
  "Sync": "同步",
  "Network Video Recorder": "网络录像机",
  "Save": "保存",
  "Enabled NVR": "NVR开关",
  "Host": "服务器IP",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Enabled Video Upload": "录像上传开关",
  "Sever video storage path": "服务器录像存储路径",
  "Product Channel Configuration": "产品通道配置",
  "Product No": "产品型号",
  "Channel": "通道号",
  "Enabled Reader": "读写器开关",
  "Multi-Reader Configuration": "多个读写器配置",
  "Cabinet ID": "子柜 ID",
  "Antenna No. List": "天线序号列表",
  "Device Type": "设备类型",
  "Square Fingerprint": "方形指纹",
  "Round Fingerprint": "圆形指纹",
  "Optical Fingerprint": "光学指纹",
  "Square Fingerprint baud rate": "方形指纹所用波特率",
  "Fingerprint matching threshold": "指纹匹配阈值",
  "Interval between command (ms)": "指令间隔 (ms)",
  "Batch unlock delay (ms)": "批量解锁延迟 (ms)",
  "Unclosed drawer check interval (ms)": "未关闭抽屉检查间隔 (ms)",
  "Synchronization/Middleware Control Center/WebSocket": "同步服务/中台控制中心(MCC)/WebSocket",
  "Middleware Control Center": "中台控制中心(MCC)",
  "Synchronization": "同步服务",
  "Synchronized Host IP": "同步服务器IP",
  "Connect to MCC at starting": "开机连接MCC开关",
  "MCC Host IP": "MCC服务器IP",
  "WebSocket protocol restructure": "WebSocket协议重构",
  "Config": "配置",
  "Baud Rate": "波特率",
  "Connect": "连接",
  "Serial port is opening": "串口已打开",
  "Serial port open failed": "串口打开失败",
  "Serial port is closed": "串口已关闭",
  "Data flow: {}, String: {}": "数据流：{}，字符串：{}",
  "Length field parse failed, {}": "长度域解析失败，{}",
  "Header parse failed, {}": "数据头解析失败，{}",
  "Data load parse failed, {}": "数据载荷解析失败，{}",
  "Device type: {}, Card type: {}, Card number: {}": "设备类型：{}，卡类型：{}，卡号：{}",
  "Device type: {}, Barcode content: {}": "设备类型：{}，条码内容：{}",
  "Human is within the area": "人在指定范围内",
  "Human left the area": "人离开了指定范围",
  "Device type: {}, {}": "设备类型：{}，{}",
  "Device type is not yet supported for parsing": "尚未支持解析的设备类型",
  "{} Success": "{}成功",
  "{} Failed (error type/code: {})": "{}失败(错误类型/代码：{})",
  "Please put your finger on the sensor...": "请将手指平放在传感器上...",
  "Collect fingerprint... Attempt {}, return value: {}": "获取指纹图像中...第{}次尝试，返回值：{}",
  "Timeout! Please try again": "超时！请重新采集",
  "Please raise your finger!": "请抬起手指！",
  "Merge features": "合并特征",
  "Save the fingerprint (flash slot: {})": "保存模板(位置{})",
  "Successfully generated features": "生成特征成功",
  "***If the return type/code is \"Fingerprint is not found\" and the matching score is 0, then the matched flash slot is not correct. Please just ignore***": "***如果返回类型/代码为”没搜索到指纹“，且匹配得分为0，则匹配得到的ID不正确，忽略即可***",
  "Matched flash slot: Not found": "匹配的模板位置：未找到",
  "Matching Score: {}": "匹配得分：{}",
  "Generating features failed (error type/code: {})": "生成特征失败(错误类型/代码：{})",
  "The fingerprint sensor has opened!": "设备已打开！",
  "The fingerprint sensor open failed!": "设备未正确打开！",
  "The fingerprint sensor has closed!": "设备已关闭！",
  "The fingerprint sensor close failed!": "设备未正确关闭！",
  "The number of valid fingerprints: {}": "有效模板总数为{}",
  "Get the number of valid fingerprints failed": "获取有效模板总数失败",
  "Successfully delete the fingerprint {}": "模板{}删除成功",
  "Delete the fingerprint {} failed": "模板{}删除失败",
  "Successfully clear fingerprint database": "成功清空指纹库",
  "Clear Fingerprint database failed": "清空指纹库失败",
  "Generating feature {}": "生成特征 {} ",
  "Get the first available solt in the flash": "获取首个可注册模板位置",
  "Start matching (return type/code: {})": "进行比对(返回类型/代码：{})",
  "Matched flash slot: {}": "匹配的模板位置：{}",
  "Func.": "功能",
  "Please input an integer from 1 to 1049.": "请输入一个1到1049之间的整数",
  "Input an integer": "请输入一个整数",
  "Collect Fingerprint": "录入指纹",
  "Delete Specific Fingerprint": "删除指定的指纹",
  "Search Fingerprint": "比对指纹",
  "Delete All Fingerprints": "删除全部指纹",
  "Count Fingerprints": "查询指纹数",
  "Please input an integer from 1 to 500.": "请输入一个1到500之间的整数",
  "Online Activation": "在线激活",
  "Key": "激活密钥",
  "Activate": "激活",
  "Camera Preview": "摄像头预览",
  "Switch": "开关",
  "Diagnosis": "诊断",
  "Route": "路由",
  "IP address": "IP地址",
  "Port": "端口",
  "Kill telnet process": "结束进程",
  "Show route table": "查询路由表",
  "Destination": "目的地",
  "Genmask": "子网掩码",
  "Gateway": "网关",
  "Leave empty when deleting": "删除操作无需填写网关",
  "Add ip route {}/{} via {}": "添加IP路由 {}/{} 通过网关 {}",
  "Del ip route {}/{}": "删除IP路由 {}/{}",
  "Settings": "设置",
  "Timezone": "时区",
  "Set Timezone": "设置时区",
  "DateTime": "日期-时间",
  "Set DateTime": "设置日期-时间",
  "NTP Servers": "NTP服务器",
  "Servers are separated by space": "填写多个服务器时请使用空格分割",
  "Set NTP Servers": "设置NTP服务器",
  "System logs": "系统日志",
  "Middleware logs": "中台日志",
  "Start Date": "起始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Please select a folder to save logs": "请选择日志将要保存到的文件夹",
  "Save to...": "保存到...",
  "Add archived {} to the zip": "添加已归档日志 {} 到压缩包",
  "{} isn't between date range, skip": "{} 最后修改日期不在选定的日期范围内，跳过",
  "Middleware logs saved in {}": "中台日志已保存到 {}",
  "Add real-time {} to the zip": "添加实时日志 {} 到压缩包",
  "System logs saved in {}": "系统日志已保存到 {}",
  "Start Date must be earlier than or equal to End Date": "开始日期必须早于或者等于结束日期",
  "RFID Reader": "RFID读写器",
  "Terminal Input": "终端输入",
  "Start configuration": "启动配置软件",
  "Quit": "退出",
  "Send": "发送指令",
  "Error occurred. Please start script first.": "出错了，请首先启动脚本",
  "Please select a folder to save records": "请选择记录将要保存到的文件夹",
  "Language": "语言",
  "Language (System needs to reboot for a language change to take effect.)": "语言（修改语言后系统需要重启才能生效）",
  "Backend Language": "后端语言",
  "Frontend Language": "前端语言",
  "Simplified Chinese": "简体中文",
  "English": "英文",
  "Adjust Ethernet Priority": "调整网卡优先级",
  "Ethernet Priority": "网卡优先级",
  "One Key Adjust": "一键调整"
}
